[
    {
        "id": 1670,
        "question": "Bir ülkede ayrı soydan veya inançtan olan ve sayıca az bulunan topluluk",
        "letter": "A",
        "answer": "Azınlık"
    },
    {
        "id": 82,
        "question": "Fenike uygarlığı'nın doğduğu Lübnan'ın başkenti",
        "letter": "B",
        "answer": "beyrut"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 1873,
        "question": "DOĞA KİRLİLİĞİ SORUNLARIYLA UĞRAŞAN KİMSE VEYA TOPLULUK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çevreci"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 1189,
        "question": "Yenen, fetheden kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Fatih"
    },
    {
        "id": 90,
        "question": "Retina ve iris bulunan organımız",
        "letter": "G",
        "answer": "göz"
    },
    {
        "id": 807,
        "question": "İçe dert olan hayal kırıklığı, düşyıkımı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hüsran"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 278,
        "question": "Çocuk yuvası",
        "letter": "K",
        "answer": "kreş"
    },
    {
        "id": 1706,
        "question": "Yeni doğum yapmış kadın",
        "letter": "L",
        "answer": "Lohusa"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 993,
        "question": "Hoş olmayan, hoşa gitmeyen, kötü, çirkin",
        "letter": "N",
        "answer": "Nahoş"
    },
    {
        "id": 1001,
        "question": "Erkek çocuk",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlan"
    },
    {
        "id": 656,
        "question": "Uzlaşmaya varmak için karşı taraf yararına vazgeçme",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödün, Ödün verme, Ödün vermek"
    },
    {
        "id": 1883,
        "question": "KUMAŞIN BELLİ ÖLÇÜDE BİÇİLMESİNE YARAYAN KÂĞIT KALIP",
        "letter": "P",
        "answer": "Patron"
    },
    {
        "id": 400,
        "question": "Bir spor dalında erişilmiş derecelerin en üstünü",
        "letter": "R",
        "answer": "rekor"
    },
    {
        "id": 692,
        "question": "Genellikle kullanılmış ve eski kitap alıp satan kitapçı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sahaf"
    },
    {
        "id": 1687,
        "question": "Göz, alın ve yanak arasında, elmacık kemiğinin üstünde bulunan çukurumsu bölge",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şakak"
    },
    {
        "id": 1064,
        "question": "Şişe gibi dar delikleri tıkamaya yarayan mantar, cam, tahta veya plastikten tıkaç",
        "letter": "T",
        "answer": "tapa, tıpa"
    },
    {
        "id": 452,
        "question": "Kalçadan dize kadar olan bacak bölümü",
        "letter": "U",
        "answer": "uyluk"
    },
    {
        "id": 728,
        "question": "Bir düşünce veya istek üzerinde durmak, direnmek, ısrar etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üsteleme, Üstelemek"
    },
    {
        "id": 1136,
        "question": "Değer, kıymet",
        "letter": "V",
        "answer": "valör"
    },
    {
        "id": 839,
        "question": "Sayıyı yukarı ya da aşağı değiştirerek tüm sayı haline getirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yuvarlama, Yuvarlamak"
    },
    {
        "id": 501,
        "question": "Korunmak için giyilen, demir ve tel levhalardan yapılmış giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırh"
    }
]